當自己一個喺屋嗰陣

最憎睇到啲咩

你呢個post

你老母條底褲

你依個對答

你呢個引用

鬼

你邊隻眼睇到有先

消失的甲由